突擊！係唯一一個方法光復元朗

經過今日！大家雖然有晒準備，但係我地既計劃實在係太張揚，講真你地既裝備有幾多個扑過一下差佬，擋過一下子彈？就算係元朗遊行一百萬次都只係會比班牛屎佬笑，因為佢地有晒警察保護，再出黎打多我地幾獲都仲得。

所以仇就一定要報，係依個咁荒謬既社會，正路行唔通就要行捷徑，分別組隊突襲元朗村，攻擊佢地最重視既野。

咁樣先可以比D顏色班牛屎佬睇下。

睇反應再組隊，希望30個一隊，

攻擊佢地嘅車
追擊返落單牛屎

但由上次星期日開始
未有一個牛屎落單

有無搞撚錯？點解咁唔撚公平？
白衫周街打人就得 我地出晒黎就食催淚彈？
我今日目的係搵白衫架屌
利申，屌差佬屌到盲目晒